[求教 打選戰] 點揾地區建設洗左幾多錢 有無利益輸送

區議員成日都話加呢樣加個樣，起呢樣起個樣，究竟洗左幾多錢？ 究竟有無利益輸送係背後？

有無記者朋友/連登巴絲教下小弟要點做

咁你一定要睇呢段片